想放負，慎入，秒回住先

原來絕望係咁架
仲望到野
但係所有野都灰哂暗哂
失去哂色彩

送俾你

有冇人可以同我傾下

呢兩年我既世界得佢
冇朋友了
屌我又好
傾下計又好
咩都好

I know that feel bro

就咁散真係好可惜

聽左好多次

希望你地唔洗明

我到呢一刻都肯原諒佢
俾機會佢
不過而家係人地唔想要

巴打
都唔知可以點安慰你
陪你傾下
盡情放負啦

連朋友都冇得做 ？

對佢太好就冇危機感，當做理所當然
中出即飛把喇

唔好咁灰啦 明天會更好呢巴打
你對佢咁好 個女仔唔珍惜係佢既損失

我女朋友想為工作搏殺，但搵唔到我同工作既平衡點
佢想分開一陣，我好心痛

多謝你
我今日知道咩叫行屍走肉

佢可以
我做唔到

你對佢太好啦，已經寵壞晒

同女朋友相處唔係要就撚晒佢架

所以佢咪無危機感，可以好安心咁貪玩囉

到呢個地步都係為佢諗
閃卡del哂

不過老實講
人無話無左邊個唔得
傷心還傷心
但生活都係要過
唔好因為分手唔食野虐待自己
搞到自己身體殘哂
要愛多啲自己啊

依啲女唔要都罷就啦

有無諗過佢係咪熟睡緊？

哈哈
到頭先我行商場
見到限量Sanrio 銀包
第一時間係諗起佢銀包爛左
不過算啦

留個tg俾你？

體諒下
主動表達唔一定要分開
可以見少啲
或者你都搵野去忙 等佢冇虧欠既感覺
因為唔止佢唔得閒

我知 但係太遲啦
個心好痛

有無諗過張呢段野比佢睇

分啦 無必要去折磨自己..

你個名
成個mv岀現左係腦到
唔係我有心唔食
真係冇胃口
望到任何野食都冇胃口
反反地胃

返緊工
十點放

巴打撐住
除左I know that feel唔知講乜好
我同ex又係就散個時有晚一齊訓
訓到半夜我醒左但佢唔知
突然攬到我實一實再錫我一啖
個下都好撚想喊
但忍住左
啲女人就係咁 純粹唔捨得個對佢好既人姐
醒啦屌

好呀 唔嫌我太負既話

冇 一定嬲

我呢兩年既全個世界
點放得落

食啲粥都好
少食多餐

唉 重感情真係致命傷

一時之間唔會咁易放得低 慢慢黎啦巴打

點解要咁
你唔鐘意我唔好做令我有錯覺既野
唔敢再信女人

你係一個好男仔

屌 唔好咁無尊嚴啦
你男人來架
勇敢少少好嗎
無左個女人唔洗死既
為左愛情搞到自己咁值唔值啊

一齊左3年，12月就4年，我好掛住佢

多謝巴打關心
我應該唔會餓死既
但真係冇心情食

除左佢我既世界咩都冇

多謝你
但係係佢心目中
我差到貼地

只係要工作既話
有得救

屌 好明顯就對到你厭
然後玩埋曬啲交友app搵新鮮感
但佢知你唔會咁易對佢死心
可能玩完一排 或者比仔玩完就會搵返你
但你自己仲接唔接受到？

覺得你都會原諒佢

唔值
但係我真係放唔低
所有回憶都係我個腦到
明明佢都好錫我

你係好男仔嚟，唔驚冇女仔欣賞
主動斬纜喇
無謂再折磨自己

我真係唔想離開佢
佢冇左我唔得架
成日唔見野漏野
咩都唔記得
冇我提住點算

佢唔需要你喇 醒啦

無人無左邊個唔得既
不如話你唔捨得
有帽都唔識除

無你仲有第二個提

我係全世界最衰既男朋友
好記得一齊第一日
問我會唔會對佢好
我話一定會 會好過其他人加埋

對唔住
我做唔到

過左去啦所有野都
而家係最難捱既時間
幾耐先復原到要睇你有幾堅強幾勇敢
要相信自己係得

得閒可以出去行下
望下天望下海
個刻會覺得自己其實好渺小
愛情都唔算得係咩

你唔好幻想咁多啦

係我之前每一個男仔都係hurt佢既

屌樓主 用情已經深到入地底 睇到你咁講都眼濕濕

甘佢係珍惜你 會去食其他仔咩？
明知自己被人hurt過 所以依家去hurt番人

屌得我岩
我唔斬
係因為頭2個見都未見過
第3個只係覺得自己可能鐘意
咩都冇發生

香港每一個角落都帶佢去過
邊到都會諗起佢

岩！
屌樓主個on9仔抵撚死！！

我係on9仔

請你好好放低啦CHING

佢真係咩都可以唔見

多啲上來/搵人傾計
唔好比咁多自己獨處既機會

你令我諗起我一個朋友
佢又係同你好似

個個分手都係講呢句 但去到最後 過多幾年望返轉頭有啲野咪又係一笑而過 係心中留個位置俾佢 就放手啦

我最矛盾既點係
頭兩個一面都冇見過
第三個係手都冇掂過
只係話自己可能鐘意

多謝你

算吧啦
人地都唔珍惜 你使乜搞到自己咁折墮

應該唔係我黎架可？

我明

俾多幾日我

我都覺
但我有感受到仲有愛
只係佢自己都好亂

好撚長

太長

只可以講, 你太就佢, 反而欠缺佢需要既野, 所以佢係另一方面尋求

唔係啦
我朋友件事係幾個月前發生

對唔住 仲有好多野想講

努力去尋找下一個吧，我都試過你嘅經歷，依家係難受嫁啦，盡量去塭嘢做令自己分心啦，一停下來只會掛念佢，時間慢慢過去就無問題無女朋友唔洗死嘅

我而家明啦

可唔可以重新黎過

樓主令我諗起ex

每一日都有同樣既事上演...

老老豆豆 俾多幾日你最尾你咪又係會搵返佢 而家叫你做咩報復既野你都唔會肯做 所以你應該既係 兩年俾你認清左呢條八婆

你ex似我女朋友？

巴打輸咗俾新鮮感
佢好清楚你有幾深愛佢
就算新個條仔唔啱佢
佢都仲有你呢條後路

不過 巴打放手啦
一次不忠百次不容啊

失戀真係好撚慘 特別是為左佢無曬朋友

想放負就放啦

但我覺得佢係唔想帽你先至唔去見佢
而家散左 可能已經見過面
條仔可能安慰緊你前度了

可能根本無中意同事呢單野
咁講只係想你死心

利申 直覺

唔想去搵
怕當左人水泡
唔想最後自己做埋仆街仔
都唔敢再信女人

仲有 如果呢個時候你感覺唔到愛先唔正常 佢點都一定會仲愛你 多與少既問題 而家係佢想要新鮮感 覺得你悶 咁你咪放佢出去玩 你自己咪趁後生去見識多啲囉

一條女就全世界 會唔會太睇少自己

我會努力唔去搵

真係好難

最諷刺係佢叫過我唔好俾新鮮感帶走

唔知點安慰你，係到陪下你啦

三次了 我都想狠到心

我知
我有好多選擇
回憶真係害死人

多謝你地每一個

既然你又唔想自己都做仆街仔 又講到佢係你全世界 想放棄 想唔搵 就係令到自己做其他野 我寧願你落街跑下步 搵friend 去飲下酒 好過你而家咩都唔做去諗住佢

善惡終有報 蒼天饒過誰

通常講出口嘅一方 亦係做唔到嘅一方

咁既人唔要都擺啦
一次你可以話係天真貪玩 兩次就係你死蠢仲比機會佢

雖然咁講好撚on9 而我自己都唔會做 但有陣時 你需要既唔係回憶 係現實

慢慢你就發現，對一個人幾好幾信佢都冇用，因為佢單方面都可以破壞成段感情

屌睇到好心up 巴打加油頂住呀！下個一定會更好

會架啦 呢幾日天氣差呀嘛

好諷刺
所有諾言都作廢

三次係咩

我行開左
對不起

感受到果種委屈
我為你流左一滴眼淚

我一直都以為靠我就可以一直行落去

原來唔得

係
所以巴打你唔好因為咁唔信人唔信愛情
愛人同被愛都唔係錯來
要對將來抱有希望

我知自己太感性 唔係好事

紅絲 呢幾日同左好多失戀巴絲傾
歡迎

我會架

不過下個？
不了

習慣真係一樣好仆街既野

我習慣了

我tg左你先 入室內再搵你

初戀黎
真係有陰影

鐘意佢啲咩 同埋條女靚唔靚

加油啦 留個tg 俾你啦 想傾就搵我啦

Tg: lifexlive

2年算好
我4年，一樣同佢全心全意，咩都比哂佢
雖然唔係帽，只係佢淡左，覺得好多人仲好過我
個時傷心左半年，覺得自己唔會再搵到女
2年後我搵返而家好珍惜既女朋友
先知原來真正愛自己既人係唔會咁比你咁單方面付出

加油巴打

其實重點唔係佢中意邊個
重點係佢已經唔愛你了

既然佢無尊重過呢段關係 尊重過你
又何需當佢嘅諾言曾認真過呢

你都識講佢出軌三次啦
唔通仲要求佢返嚟 等佢唔知幾時再出軌咩？
呢個世界無嘢係放唔低
時間會幫到你

一般 唔差
一開始對我好好 岀唔返黎

TG我等我開解下你啦

thx

有D野係你既就係你既
唔係你就唔係你
LET HER GO BRO

等等搵你 入返室內

i know that free bro
但我輸嘅唔係第三者，係外面嘅世界

唉
要一個女仔定落嚟真係好難

Snapchat玩到有火，
都幾肯定互sd大尺度相

巴打，
真心，
斬纜啦，
雖然你好愛佢好唔捨得，
但係有一就有二 有二就有三，
佢已經唔再只係屬於你架啦

就黎多人到可以開gp 比你放負

巴打 我有過同你差唔多的經歷
見到你故仔就諗起我果時
果時我都係比人屌醒 痛快咁分手啦

其實我想聽下佢個version
睇下你係咪做錯過咩

我有啲唔舒服 等等再覆大家

自己先靜一靜，會好好多
想同人分享先再講都唔遲

你話佢訓緊 其實只係假象？

男子漢 大不了一死以謝天華

冇咩好心痛

女人算啦
有時唔好投入咁多感情

呢個世界除左父母應份對你好就無其他人架啦
得閒陪多d父母仲好
愛父母愛自己

最後只有時間可以幫到你

搵到下一個咪又係一條好漢
留得青山在
哪怕無咸書

沉靜一下先啦巴打

巴打
我4年都對個女仔好好
但太愛佢佢係唔會珍惜架
最後被分手

依家我先發現冇左佢whatsapp唔會震
星期六日冇街去

不過過左去就算啦
希望遲啲可以識多啲朋友
比個期限自己 盡情灰 過左就要放低
共勉之

加油啦巴打 共勉之

甩得快就好好了。
你做嘅事我差唔多全部經歷過哂,五年感情,到發現果刻真係生不如死。

記得下次再拍拖,唔好再一味對人好了。你對佢好,好到習慣左,你嘅好就一文不值了。

佢可以背叛你三次,俾你同返佢一齊,佢又背叛多你三次。你真係承受得住嗎?

你自己都識講事不過三
快速斬纜對大家都好
你值得更好

有 我有
但係冇關於異性既野
我好介意佢扮訓冇訓又唔應我
但佢覺得我管制

多謝巴絲關心
送完返上去
一直行大家冇點講野 話考慮完聽日覆我

樓主加油 下次要多d戒備心呀 唔好比條女咁騎住你

你留底tg等大家安慰吓你啦，好嗎

我見到你咁樣付出，個結果反而係咁我都好唔開心

加油吖，反正都咁多女仔會主動搵你，一定搵到個賢良淑德嘅 加油呀

幫你唔到
除左報復佢同事搞散你無其他野做到

多謝你 有人睇哂我已經好開心

我都係叫下春

同埋 佢地未一齊 連係咪真係鐘意都未知
多謝巴絲關心
可能有啲留左tg我睇漏搵漏 我上面都留左tg

我都試過好似你咁 個世界得佢 無曬朋友 做咩都諗佢先 到最後分手我個心好痛 日日喊 成日個心淨係諗住佢 擔心佢 用左好耐好耐先放得低 雖然好廢 但時間可以沖淡所有野 唔好心軟番番轉頭就得

唔好心軟啊 真係唔好啊 唔值得啊 好心痛 我都好灰

我知 但係當佢攬實你 好似以前咁 真係好難唔心軟

如果心軟 遲啲可能又會再一次好似而家咁

係 我會努力放低

I have been there before...
都發生左咁多次，如果唔分，下次都係會發生
宜加痛一次好過之後再痛啊
佢咁做得出，其實佢都唔愛你
不如比機會自己搵過個愛自己既女仔啦

我知 不過分唔分其實真係唔係我揀

點會無得揀
做男人就似番個男人啦

本身睇到一半好想屌你，
但睇睇下覺得巴打你好慘
不過我覺得做人有啲野要有個底線，
我覺得底線就係對方已經出曬軌啦，無論幾愛都一定要斷，唔係最後最傷嘅都係自己

但係有d人真係屌唔醒架

抵你說朋友仆街死啦

加油呀巴打 要頂住呀 千奇唔好心軟呀 如果唔係又會比佢食住架啦

我返工先喇

Monday 簡直係雪上加霜

好攰
望住餐廳個景
諗返起好多野
控制唔住喊左

識話人唔識話自己

回歸森林

巴打撐住呀，勸你唔好衰心軟，個女仔試過咁多次背住你同其他男仔text，就算你們可以一齊番，但她遲下可能會故態復萌，你原諒得她幾多次？

睇完你成篇嘢，我覺得你太遷就你女朋友喇，慢慢咪變成好似奉旨咁，她唔會識得珍惜你對她的好

巴打我都係過來人 其實你比咁多時間佢考慮 真心愛你就唔會咁拖住你

狠心 d 對自己好 d
留返僅有既尊嚴比自己
唔好比機會再傷害自己

屌你係咪男人黎
樓主係咪初戀？

屌得岩

佢話會珍惜架

唔敢再信女人

已經習慣左
我諗今日等到個答案我會狠心啲

應該會

係 初戀